sing hallelujah to the lord

sing hallelujah to the lord
sing hallelujah to the lord
sing hallelujah to the lord
sing hallelujah to the lord
大家仲記得?

push